龜頭下面條筋唔斷，算唔算無破處？

底部條筋連住苞皮，無斷，扑野會扯到痛
又唔敢太大力

而條女亦話我苞皮緊

正常來講扑過，係要斷先算真正破處？定係我苞皮有問題？未扯時會包住個頭，扯就龜頭外露。

求用戶認真解答

正常

自己剪

男人破處， 龜頭會流血
某啲情況下屎眼都會

認真問

唔使講埋屎眼

真？但我聽人講龜頭下面條筋會斷

正常果條筋斷咗你就仆街啦

果條筋唔斷得，一斷你就冚家鏟

因為果條叫子孫筋

擺明星你條女唔識野

唔正常
要割包皮
google下割包皮詳情啦

如果包皮可以反哂出黎，係咪唔割都冇問題？
利申非處

如果你條女唔係處
條鳩筋係斷唔到

你條女梗係見盡各大小jj先講到你知你包皮太緊

係咪你個16歲ex同你講㗎

男就破處
女就剪根
點分處男就係靠果條根
咁記住破完條女處
咁就要禮尚往來俾條女用較剪
好似剪彩咁幫你剪開佢
恭喜你破處

會做評估
反得曬唔痛係冇問題既
反唔曬清潔唔到或者反嗰陣好痛就好大機會要割

Btw成班都係小學雞？

其實多數假膠

下 你竟然未斷 自己攞把界刀cut斷佢

有D慶幸自己細個果陣成日貪得意反佢黎玩
而家可以反到成個龜頭出黎都冇問題，收放自如

試過反，好撚痛
一諗起呢樣野就唔敢扑嘢，打下飛機算

包皮繫帶過緊

今晚用電鋸割

Lm

睇字都覺得痛
話下面條筋斷睇到我條J 陰陰地痛...